做人真係好寂寞

好羨慕d高大男
晚晚有女圍住佢地團團轉
每晚有女取暖
就算着住衫
起碼有人分享半張被
當係攬枕公仔都好丫
話唔定煮埋杯麵
沖埋朱古力
一齊聽舊歌
漫漫長夜
傾傾下訓着
做人真係好寂寞
每晚陪住自己
就係空盪盪一塊天花板
一路聽舊歌
一路諗以前
一路感慨自己經歷
一路諗以後有咩打算
其實又有咩打算
心知肚明
自己一個
無論點對自己好
點為自己着想
都係自欺欺人

巴打幾大

大家都係同路人

有咩好羨慕
各大各煩惱

簽埋聯署更稱心

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台